一人一個你遇過最仆街嘅player

俾人玩，一片真心踏落地下嗰種心痛、無助、憤怒、自我討厭嘅感覺，真係世界級

我遇過最仆街嘅player係所有野都係假，無論電話，tg，snapchat，ig都係假account

忽冷忽熱，明明一齊左但你唔覺自己拍緊拖，唔會顧你感受。你幾愛佢對佢幾好都好，佢表面好似感動，實質覺得你on9，見你傻更更咁咁鍾意佢，佢不知覺得幾好玩幾有娛樂性

試過喺街俾佢扔低，自己襯我唔為意用藉口走左去，理得你死 我重係咁喊住打俾佢，跑去佢要搭車走嘅小巴站想追返佢，我真係懵上腦

最後，見完面一日後佢就連住佢張太空卡人間蒸發 事後我發覺，哩三個月嚟，哩個仆街其實唔係真實咁存在喺我世界入面，無野係真嘅

我重知道左玩我之前佢都有玩我個fd，佢年中都唔知玩幾多女仔，我未試過咁憎一個人 希望佢以後唔好再玩人喇，世上有好多好女仔，佢地係無辜架，祝你幸福

預左俾巴打話我係雞係公廁，但我清楚自己底線架

最後，我係嚟求安慰同分享
歡迎屌柒我哩個on9仔

問題黎喇
你有冇比佢屌？

無呀 有我跳樓死左佢算

小事啦
我同過條浦妹一齊
日日屌到到甩皮甩骨
晚晚都要陪佢去飲酒
仲要同佢班MK仔朋友打交道
一齊左幾個月 最後成頸咖哩雞黎搵我
嬲嬲地中出佢兩次叫佢走

條仔貴姓？

未呃到就走咗算係咁
講真想屌人咪呃吓肉體消失算囉
呃人感情嘅人鬼唔望佢行街仆街死

巴打好慘 止蝕離場

佢所有野都係假 連英文名都唔知係咪假 何況其他野

嗰種被人玩弄同拋棄嘅感覺
想佢同我講一句：我係玩你呀 on9
都無
可能佢就係覺得搞唔到我就898呱

諗起一切都係假
買左飛睇concert
買左機票去旅行
嚟我畢業禮
接我graddin

點解唔可以一切都係夢 好痛

條仔咁撚勁既 可唔可以畀佢contact我學下野

佢專業player嚟 我無佢相架
佢話驚影相 無fb ig假account
係咪好蠢

我蠢到貼地姐 佢張太空卡嚟 搵佢唔到架喇

其實都冇咩所謂啦，又冇蝕咗啲咩，咪當經驗囉

點識

今朝同我玩閂唔到機

呢段時間係難捱啲架啦
搵自己fd陪啦 努力考好dse好過啦
上網好易遇到第2條仆街

朋友話慶幸我無同佢去旅行，唔係實俾人溶左
但我好真心對佢

/你定居在
沒有門的房間
不太敢出去
也不準備
讓任何人進來
⠀⠀⠀ ⠀
你的世界
太乾燥了
被別人輕輕碰到
就會碎掉/

我知道佢係好奇怪 唔係好人
但我真心希望佢會變返好
我send過哩首詩俾佢 同佢講
我幫你起度門 我帶你出去

我postgrad嚟架喇
咁大個人重咁on9

咁又真係幾on9既
當磨練下囉 下次唔好啦
you deserve better

好彩踩得未係好深
過多兩三個月無事嫁啦

一齊左一個月，散左先知佢本身有女朋友
又係好似冇一齊過咁，態度又差又成日失蹤當年真係鬼掩眼

幾年後，條仆街wtsapp我r水吹
我一開頭都想睇下佢會講啲咩，咪hea應下
原來佢同佢條女仲一齊緊但各自偷食
之後佢仲好意思問我結婚會唔會請佢去飲
我請佢老母咩，即刻火都黎，怒屌左佢一鑊
之後佢仲要扮情聖 話我屌佢 佢心情會好過啲，好後悔當年咁對我乜乜乜

哇叫佢仆街死算啦
其實唔理佢係最好 不過比著我都會想睇下佢重有咩好講
厚顏無恥到咁

得罪講句咁on9難怪得呢啲質素埋身
用腦咁難咩

係呀 我都無諗過要起佢底或者點
我只係想放下負 俾人鬧下
同埋想祝福佢快樂 以後唔好再咁對人

係咪好on9

心都痛埋
你鬧我啦

冇同過player一齊但有遇過呢d追求者，無厘頭話要保護我，又以為自己大情聖好識溝女，一開口就話約去飲野，一時又扮深情男又話忘懷唔到個ex實質同時flirt緊n條女，，煩到pk又on99咁老娘一眼就睇穿佢啦

btw唔好唔開心，愛一個上一課

祝天下所有player爛鳩又早洩❤

多謝
有次個fd同我講左you reserve better
我覺得好搞笑

唔駛心急架，有麝自然香

其實我都明明地 應該係好憎佢但又想佢幸福
不過諗起佢做啲野又好嬲 精神分裂咁
唯有下次帶眼識人 呢啲野試一次就夠

會扮到自己戴過帽然後派帽俾佢個ex塭番佢 吹到人地發癲自殘逼佢同番佢一齊 再扮自己一定唔會再番去佢到同唔再聯絡 點知一路都有一齊傾計出街 再一路同我一齊 不斷同我講個ex有精神病 已經無再理佢
再喺出面溝緊第二條女 結果一拖三 一句同我講我未放得低個ex就掉低我喺街
散左之後每個月再搵假ac等方法搵番我
On撚尻話緊你呀以為自己pe仔好撚勁呀你老母

連ig都假

樓主你鍾意佢d乜
定又係果d本來你未鍾意佢但比人哄得幾哄花少少心思就鍾意左果d老土情節

前半part好似我ex睇完好有共鳴
我個case係佢要同個第三者一齊所以飛左我,但同第三者一齊緊又不停搵我話同個臭西一齊都唔開心呀個臭西又係有情緒病

唔通我得臭味 仆街磁石

睇嚟你都經歷過 係同我一樣又好深刻嘅體會
一切都歷歷在目 佢消失嗰日 朝早重傾緊電話 前一晚先見完

但原來人地一早就想飛起我

痴撚線
好憎人對感情唔認真 拖泥帶水 正垃圾
重講埋啲爛鬼藉口
有無player現身解話 咁樣係咪好好玩

無野係真架佢
無喺我生命存在過嘅痕跡

咁岩果段時間我躁到仆街，得閒就搵佢黎鬧
任鬧唔嬲

借fd ac 講
佢好愛我
對我好好
但原來一開始話想同我組織家庭係假
等我仲信佢不斷諗將來既日子
而我唔後生
晒左我一年時間
我覺得佢衰過好多player

唉 我都唔知
覺得好好傾 覺得佢好charm
一齊喺mcdonald傾過幾次通宵

但其實佢無對我有咩好 啲朋友都覺得唔對路晨早叫我分手
係我賤 唔聽人勸 抵死

姐係佢愛你但唔想結婚？最後你地點分手？
個player都話想同我結婚架 我話等我兩年攞到牌先 佢重話佢會等

不過有時當局者迷 唔好太怪自己
唔好冇左信心 下次小心d便好

咁正

中出即飛我 冇左個處

同你差唔多
不過我最on9係屌得唔夠多

有咩好傾可以傾幾晚通頂

其實真係對自己好失望
讀咁多書 咁大個人 但咁易俾人呃
我係好相信人 我無諗過人地會講大話
我咁嘅思想真係好有問題

明眼人就知條仆街係9 up 我都盲目咁信

真係無咩信心了 我只會再俾人呃

Check下性病好d wo

好心痛 真係食到你就飛左你？
你而家無事嘛？
哩樣野對我好重要 我想結婚先俾 好堅持

巴打當初點解會鍾意個mk妹

笑左
不過又啱 巴打check check佢穩陣

我好鍾意同人傾電話/傾計了解人架
傾左啲咩 都唔係好記得 讀書 做野 感情 價值觀 對將來諗法 等等

不過睇嚟佢係隨口9 up即時作

毒撚夠對d女仔認真 你地會睇得上眼？

唔可以話係player但係見到topic好想講
唔知你有無離開高登
一星期見幾晚 行通宵過平安夜
話一定唔會人間蒸發
突然間話鐘意我 突然間話拍拖
突然間唔再咁多野傾
突然間唔見左 無再出現過
直到發現你wtsapp icon轉左
直到無意中見到你fb已經有女朋友

由唔見左 到擔心 到承認你選擇消失
到有人同我講你又拎曾經被ex悔婚依個topic黎r水吹
我依家唔係過得唔好
我有能力重新建立生活 重新相信一個人
但係每次諗起個幾個月既煎熬同之後發生既所有事
我都覺得好心寒

唔好咁諗 人會選擇相信好果方面既野
正正因為咁所以好多時遇到困境時先有動力繼續 呢個係本能 所以即使其他人提你 你都會傾向信佢係好人 代表你個人純
以後要小心d 有少少戒心 加油

多謝你
因為我真係覺得好聽啲叫純 事實係蠢
不過今次教訓都幾大 以後我會好小心

我自己

我又想呻下，雖然個post都幾mk
當年同佢一齊咗2個月多啲，
成日同我講覺得我係對嘅人，
講到會好愛我，會講咩第日結婚就點點點，
又會帶我返屋企見佢父母，
搞到我真係以為同佢有將來，
但2個月後無啦啦人間蒸發咗。

我認我有成日chur住佢wtsapp,電話，
咁係因為果時一個月先見得2-3次，
我以前拍拖都唔會咁少見面。
到咗散咗差唔多半年後，我一直好努力去忘記呢個人，
Block 咗佢wtsapp，但佢厚面皮到喺line 問我點解搵唔到我

點解我識親嘅人都係仆街

Btw樓豬冇呃你個處咪算有啲良心囉

我經歷都同樓主幾似，之前直程有開過post分享
用語言學習app識左個韓國女仔
大家夾都冇咁夾，好似係女仔版既自己咁
一段message有4,500字，每次覆要用1個鐘多d去覆，一日都可以傾足成日
(用英文溝通)

大家互相寄過禮物，信同卡佢大大話話寫左差不多10封黎
張張都係佢自己有設計過...份份禮物都係自己手製
約好左去韓國見佢，係個個月黎到既時候佢話自己要換電話
最後連line都del埋

我就立即飛去韓國搵佢，個排係假期黎，機票貴到痴線
我仲要係大學生冇咩收入都要買$7000幾機票飛去搵佢
最後發現佢屋企地址住既人唔係佢
大學搵佢唔到、電話公司搵佢唔到、佢朋友屋企搵唔到佢朋友
總之咩都係假，但假得黎我到依家都唔明點解佢要話比我知咁多假資料
仲要點解可以收到我份禮物...

個時開POST好多人話我傻
但冇人明白我既感覺
生活左20年黎從未試過識到一個咁夾既女仔
生活方式、性格、興趣、喜好95%相似，大家知道大家諗咩
仲要係未見過面都可以咁...
佢為左教我韓文可以成日將我地4,500字既message翻譯一次教我

雖然件事都過左一段時間
我都慢慢忘記左佢好多既細節
但佢既存在對我黎講都係一個好真實既夢境

我唔知佢係唔係player
個時特別係絲打有講過女仔係可以做得出依d痴線野
唔少人都話佢係現實有d咩所以唔可以同我見面(但佢至少的確係一個女仔黎)
唉依家諗落都係有d懷念...
依世人冇可能再遇到一個咁好同咁夾既女人

btw其實我有send過好多email比佢，到我返香港個日佢先突然話收到
影哂出世紙個d證明自己係「依個名」係「女仔」係「依個日期出世」
但就證明唔到佢係唔係讀個間大學...係唔係住個度...
之後我都冇再理佢lu

邊到識嫁

無錯 初頭佢消失真係好擔心佢 怕佢有咩事
其實人地係唔想再理你 玩夠
一切都係under his control 我無得揀
我相信過一排我都無事 但而家哩個階段 我重係起身嗰刻會覺得痛 因為瞓醒左 我唔可以當無事發生過
但絲打 你會好好的 祝福你

Bye

我都係毒撚嚟架咋，唔係邊有咁易俾人呃
我想知道你最後知唔知佢做咩人間蒸發？
其實真係好得人驚 話唔要就唔要 當人係垃圾咁
再做戲做全套 俾埋啲假希望你
你係因為少見面所以先chur佢wtsapp同傾電話 我明 你愛一個人梗係想多啲contact
不過佢可能就覺得煩 唔想再玩落去

佢好明顯都係想食左我 唔只一次明示暗示過
係我唔會姐 但絲打你係咪...

仆街磁石 哈

我好似有睇過你個post 好鄧你心痛
我明白你覺得同佢好夾 好想見佢一面
只可以講 有啲人係好善變 佢可能曾經都對你花過心思 好似鍾意你咁 但最後一刻 佢真係可以話唔要就唔要
你喺佢心目中 係零呀
但可以點 move on and let it be
共勉之

Sor頭先覆post無睇埋哩個
下
姐係佢又突然出現返？佢知唔知你邊日走架？
算啦 真定假 唔再重要喇

可以話係連登

係咪同一個人黎

成日偽毒又扮受害者話自己戴帽

持住識彈下結他 周圍呃蝦條

到宜家都喺網上面呃飲呃食 flirt 女

真係 我想嘔呀.jpg

講完啲衰野俾佢老母聽

佢老母話無能為力

就係呢種屋企先寵到個人渣誠出來

中出MK妹，驗下好喎

會過去的 會沒事的

個陣連提都唔想提 一提又會好撚恐慌
其實隔左都應該2年定3年
依家已經有個年半好穩定又對我好好既男朋友啦

太好喇
我已經驚左拍拖 唔想俾人呃

呢排好辛苦 本來以為有個人係後面撐住
而家返工辛苦嘅時候諗起佢 平時無野做又諗起佢
生活突然之間變返一個人乜都自己撐住係好鬼難受
希望時間快啲過 快啲習慣返自己一個

忍左好耐 好想講出黎
上年 前男友搵返我 話當年對我唔好 sorry
同tvb劇情一樣
約我出黎食飯 然後復合
好開心咁過左幾個月
然後開始冷淡 開始覆得越來越少
有一日突然話覺得同我唔夾 覺得我應該搵個更好
咁我梗係挽留啦
然後佢開始完全失蹤 whatapp連讀都唔讀
打比佢完全唔聽
正常人應該知機 識收手啦
但天真的我驚佢係有咩事 仲繼續搵佢
日頭金晴火眼望住部電話 驚佢一覆我會睇漏
夜晚唔敢訓覺 驚佢打黎我聽唔到
返工 係不停咁做錯野
日日食唔落野 晚晚訓唔到覺
同個天講 你要我做乜都得 只要佢返黎我身邊

最後 可能我實在太煩
佢終於覆我
之前女朋友搵返我 仲對我好好
你唔好再搵我喇 我唔想做d對唔住我女朋友既事

好記得當時我上緊堂
我望住呢個短訊 我唔識嬲 唔識反應
但眼淚係咁流出黎

唔聽電話 玩失蹤真係好仆x

呢件事我同左個好朋友講
佢覺得幾個月貨仔會有幾傷心？
佢咁既反應 我都唔敢再搵佢呻
有咩唔開心咪匿埋係廁所喊死佢囉
喊完 咪又係要行返出黎笑 日子咪又係要過

大慨全香港都有好多類似的故事
我應該都唔係最慘果個
但真係好hurt 好hurt
諗起之前個段佢失蹤 我連覺都唔敢訓去擔心佢的日子
我未試過為左一個人可以咁on x
但又點 人地唔中意就係唔中意
人地覺得你係零呀
唔覆咪唔覆囉 失蹤咪失蹤囉 使通知你？

我明白 慣左有個人陪
有人打嚟叫我起身 同我傾電話 支持我
有咩地方想去第一時間同對方講
但係 係夢嚟架 假架 醒啦

我諗佢可能有女落搭俾佢食
唔再side時間喺我身上啦

抵死
帶眼識人都做唔到

最後兩句
無錯 你邊位呀 完全消失咪完全消失 交帶一句都唔使呀 交帶埋你問問問佢咪重煩
用埋太空卡 block我都唔需要tim呀

佢消失當晚 我都好擔心佢 驚佢係咪出左咩事
佢當日晏畫重有wtsapp我 我重諗我係咪覆錯啲咩呀

我都係咁俾朋友鬧 嗰幾個月貨仔 人地重要特登玩你 你傷咩心呀 喊咩呀
我本來重有depression 但無同個仆街講過 因為唔使佢可憐我

係呀 喊完唔使返工返學咩 唔使過我地嘅人生咩

絲打 都過左一年 希望你嘅傷口都慢慢痊癒 會過去的

啱 我係抵死 蠢到無人信

有個fd啱啱比player玩😖

識我先 溝左一兩個月
之後識左第二個就去溝第二個
仲要一齊左幾個星期
期間仲同我曖昧緊
但我乜柒都唔知 係分手後我先知
佢分手後又繼續同我曖昧
到最近又識左另一個
所以又對我忽冷忽熱
依家聽講已經溝到新女
屌那星有冇諗過我感受

係
如果係正常拍拖分手都冇問題
但條友明顯係食完就走

我自從比人飛左之後就又早洩又有小小不舉 係咪你地做嫁

完全想像到個畫面

男人不壞
女人不愛

咁你怕咩

後面個心心

同好
好快冇電

佢淨係講咗句不如算啦，之後我就搵佢唔到。
我有諗過上佢屋企搵佢，但又怕會嚇親佢，最後亼搞到冇彎轉。
因為我都係處，唔係好識做，所以唔成功，最後冇俾到。
依家諗返都叫不幸中嘅大幸

睇完telegram索腿女神post，已知個仆街係出晒名嘅十大厹
可惜我無知道佢俾人起左咩底嘅本事
可以完post了，謝謝

哇咁真係好彩，因為我好保守，一定係結左婚先會做，所以無咩事
算啦，佢特登消失，你上佢屋企搵佢都無補於事

現在沒事就好

其實無怕呀 知道左俾人呃感情
重要今日知道原來一早喺lihkg tg grp出晒名嘅厹
覺得心寒

溫緊書，半個鐘內要人出嚟
淨係梳洗換衫等車 搭車邊夠時間？

出到嚟話：其實我約你 係想介紹我個朋友你識

say完hello 然後自己 同細佬 同朋友 粒聲唔出走咗去，跟住開whatsapp錄音話我遲廿分鐘

事後講分手，第二日話後悔

之後再一齊返，已經對佢好失望，後來喺佢屋企睇曬佢全相，但我忍得住無除衫 無搞佢 三日後佢元旦講分手

大時大節講分手想等我年年都記住，明知我要考試都特登咁做

反而佢啲朋友 考試都要同佢傾電話傾到三更半夜 唔溫書唔休息 真係好朋友

嗨陳穎琪 係丫，十四歲讀荃灣林百欣果個，我知妳有朋友長期上連登叫春，一定會睇到呢個post

好彩我從來無show自己最好嘅一面妳睇

成撚日發脾氣，係咁話自己心情唔好 我無做錯野都氹返妳 算仁至義盡

樓主 見有人遇過同你差唔多嘅事

會唔會舒服返少少？

共勉之，以後我哋要帶眼識人。咪俾啲假仁假義呃到

咁大個人遇過一個女Player
佢自己拍過20幾次拖，我識佢既時候，佢同其他男人曖昧緊，但過左幾個月就同果個男既不了了之，佢會成日講佢EX對佢唔好，當佢係肉便器。

自從佢同果個男既冇咩聯絡之後，佢開始就成日flirt我，本身我都同佢好認真咁講，你再咁flirt落去，我驚我動情，做唔返朋友，之後佢同我講：why so serious? Just for fun.

當然到最後我沉船，有一次問佢咩關係，佢話中意，但唔想一齊住，我心諗，其實都大話黎

但另一面都明白佢拍過咁多次拖，一早已經唔當一回事，亦因爲佢，我決定左去整容同埋不斷學知識提高自己，唔想做比拋棄果個，亦都唔會做拋棄人果個

之前佢對另外一個男仔有好感果個，幾靚仔，但冇咩長處，就知自己衰咩，但樣貌呢D改變唔到既，你真心會好sad

亦都好憎佢唔想同人一齊就唔好唔假既signal 人，好撚賤，一方面話自己慘，一方面不斷傷害人，睇佢唔同既社交媒體先知原來佢都同個好多男既唔只朋友咁簡單，原來好多人都同過佢有感情，但唔係計落佢20幾次拖入面，就覺得，點解要玩感情，好多野都可以玩，但我覺得感情真係唔玩得

明明自己崩路，又廢，話佢又要串柒柒

Gay

讓我其時完全入信
事情是遇上轉機
這夜迷人情調 其實是你
臨告別 上演的好戲

還是會痛

唔會 我以為我會
但其實見到人唔開心 自己係更唔開心

慢慢黎啦樓豬 先過得幾日
俾少少時間自己

呢個唔太仆街，對我係唔錯，不過所有add我既ig FB 電話都係分身黎，過左排終於起曬佢真fb ig發現佢同人求埋婚就黎結婚 即刻同佢決裂

好快會無事！向前望你一定會揾到值得你愛既人

4月係我嘅考試季節
點都要溫書
個試影響我有無得做第日份工
佢都知

痴線 婚都求埋
就嚟對人性失去信心

多謝 可能吧

考埋佢先慢慢sad
日後你遇到好人就知為賤人傷心多一秒都係浪費

/愛過的人
留給我一些黑暗
我就忘記
要把燈給點亮

就像失眠的時候
才會明白
清醒並不是一個決定
很多人並不能決定自己
之後變成什麼樣子

門被打開的時候
光很刺眼
突然很想去一個地方
只是好像也忘記了
要怎麼走出房間/

〈我不怪你〉，潘柏霖

會沒事的～

原來嫌我痛得不夠

你自己都記得講出黎，明明係同你交帶完先失蹤嘅。
你唔接受之嘛

你唔好再打俾我喇
啲大話好假
我好驚你

如果識左個男人 見過真人 肯約你 但唔肯比ig 同sd相比你 係咪好大機會係player 後悔sd左相比佢
下次出街試下同佢影相 留個底先

你講個男人做嘅野同我講個player無分別wor
分分鐘同一個人tim

之前交友apps識左個ust男仔
初初以為佢幾正常，探過common friend大家對佢評價都唔錯
咁以為無死啦，點知中撚哂伏
屌食之前話自己係認真，又對我勁好
食完之後話未ready好，又話忘記唔到上一段感情乜乜柒柒，
話自己係認真既，想對我好。
個陣我都戇鳩鳩，覺得佢可能唔係咁衰既，咁咪等下囉，反正又唔急。
雖然身邊啲軍師都話係大伏黎。

幫佢慶祝生日呀對佢勁好做左女兵咁，佢有request過我做佢sp，但我就堅決拒絕左，因為接受唔到sp關係。
之後佢對我愈黎愈冷淡，我覺得唔妥，有一日手痕開番隻交友apps睇下佢有無動靜。
見到佢交友apps轉左我幫佢影既相做propic，之後我就忍唔住開佢火，
向到鬧佢想霸住我／口講想同我認真一齊發展但又好ready識其它女仔即係咩意思先。

佢反而鬧番我轉頭，話我chur佢，佢真係仆街到爆。
最好笑係我攤牌之後三日，佢同另一條囡囡去左日本，出埋pool，即係佢個陣兩條線同時發展緊 ，你係得既 。

你話過依個世界有報應，咁我都相信既

不過呢，多謝佢條仆街，
令到我知道我身邊好多朋友，同埋成熟左。

送大家一隻歌
「如果你被她傷的很痛 請感謝她好心折磨
如果你對她感到愧疚 請感謝她慷慨淚流
在我們相遇相愛之前 多虧有她讓你成熟

如果你現在孤獨寂寞 請感謝這美麗等候
如果你還在為愛犯錯 請感謝還沒找到我
要走完每個曲折路口 我們才懂愛是什麼
－
當我們終於緊緊相擁 所有苦難會甜美結果
我們就耐心漂流 愛會來的 在對的時候」

屌 希望我唔會沉船

始終覺得比較單純同易俾人氹到嘅女仔用交友app唔太安全
但你地未確認係男女朋友就發生左關係？
絲打好傻呀
我都經過哩件事之後發覺自己有幾個朋友好好，好多謝佢地
真愛係值得等待，支持你

哩度好多分享
如果睇完你都要繼續，我阻止唔到你
我本來都係個覺得世界上個個都係心善嘅on9仔，但經一事蔡一智
而家只可以勸你要有戒心，小心啲知道嘛

岩岩識落就係咁flirt我 我個陣係幾受落既
但過多排佢就冷淡同唔理我
之後有日佢又無啦啦約我出黎
出到黎先知原來佢鳩痕想搞野
好彩保住個處